香港人係咪已經絕咗種？

出親街無論去邊，10個裡面起碼5、6個大陸喱
有冇溝得咁快